債息率都企不穩 我忍

自稱不想我傷心 秒秒升緊

臨別亦要那麼狠 跌得興奮

傻仔 為何要溝貨

原來我可以大跳

債息率都企不穩 我忍
自稱不想我傷心 秒秒升緊
臨別亦要那麼痕 跌得興奮
富途真的比我買 覺得不應該再等

傻仔 為何要溝貨 明明我可以大叫
架已丟 或者就快不能了
我的信心崩潰了

又幾好 改改先

債息率都企不穩 我忍
自稱不想我傷心 秒秒升緊
臨別亦要那麼痕 跌得興奮
富途真的比我買 覺得不應該再等

傻仔 為何要溝貨 明明我可以大跳
Strong Hold 或者就快不能了
我的信心崩潰了

終於我沽了 不必坐通宵

冧價興奮岩音d

L個M先

正

債息率都企不穩 我忍
自稱不想我傷心 秒秒升緊
臨別亦要那麼狠 跌得興奮
認真應該走去訓 覺得不應該再等

傻仔 為何要溝貨 明明我可以大笑
價已丟 或者就快不能了
我的信心崩潰了

終於爆倉了 不必等通宵
或者 當初..

lm

Ｃ：債息率都企不穩 我忍
自稱不想我傷心 秒秒升緊
臨別亦要那麼狠 跌得興奮
認真應該走去訓 覺得不應該再等

Ｇ：傻仔 為何要溝貨 明明我可以大笑
價已丟 或者就快不能了
我的信心崩潰了

Ｃ：終於爆倉了 不必等通宵
或者 當初你只貪我喜歡笑 你我早已失去這需要
Ｇ：當街痛哭了 不好意思打擾
或者 應該親口請你快走了
好走了 讓我知道 我們完了

Ｇ：小心摸親你的手 你知
大家相識那麼久 我哪知醜
寧願撥去你的手 怕你一碰
十打紙巾不會夠 淚一傾出不會收

Ｃ：誰管 明晨眼腫了 會怪我的氣量窄
福氣少 大癲大肺玩完了
Ｔ：甚至化妝都不要

Ｇ：好彩我哭了 不必坐通宵
或者 當初你只貪我喜歡笑 你我早已失去這需要
Ｃ：當街痛哭了 不好意思打擾
或者 應該親口請你快走了
好走了 讓我知道 我們完了

Ｇ：Let it flow, let it flow
I can't control, so let it flow
Ｃ：Let it flow, let it flow
Ｔ：I lost my soul, so I'll let it flow

Ｔ：好彩我哭了 不必坐通宵 或者
Ｃ：當初你只貪我喜歡笑 你我早已失去這需要
Ｔ：當街痛哭了 不好意思打擾 或者
Ｇ：應該親口請你快走了
Ｃ：好走了
Ｔ：讓我知道 我們完了 沒了

如今 真的輸不起我先走了 約你跟我天台去呼叫